前度揾翻佢⋯

一齊左三個月 前度翻黎揾佢 瞞住我同佢食完餐飯就同我講分手 話覺得唔係咁中意我 同我唔夾
知唔知你真係好撚仆街啊 未放低個ex咪撚同第個一齊啦屌你！

早D認清啦ching 就算冇前度 都有下任

唔會係你架

你只係水泡

Sad but true

算好彩啦
帶眼識人啦呀妹
大把人見完一拖二

好想幫你打撚死佢

真係自己蠢唔帶眼識人 唔敢再拍拖

同佢識咗幾耐一齊？佢兩個一齊咗幾耐？

佢哋一齊左兩年 同我識左唔係好耐就一齊

我早幾日先搵返前度

唔洗講乜都明啦

我都想

最憎人騎牛搵馬，祝佢早日再分手

未處理好之前嘅感情 又要開始一段新感情
絲打又會咁急同佢一齊嘅

佢話散左10個月放低唒我先同佢一齊

有冇俾佢食埋

處都比左佢了

食咗未

依個世界係好多依d人
咁佢個陣因咩分手？

佢ex綠左佢

條仔識玩

好後悔...

真，咁快氹到樓豬上床

樓豬幾大？

19

唔緊要，仲細，汲取教訓就得
處唔處其實冇太大所謂
仲有大把時間搵過個

下個有處女情意結就慘

一齊咗應該就唔會太care
最好就唔好一齊之前俾對方知

綠咗又一齊返
睇嚟個男嘅都唔好得去邊

呢個教訓都好大

被佢啲大話呃到以為好愛自己 其實最愛係綠過佢果個

以後帶眼識人

唔敢再拍拖

都未習慣無左佢唉

咁佢都真係好中意佢個ex啵
被綠完分手 過左差不多一年
同左第二個一齊仲咁中意佢

咁佢食完餐飯打算翻撻所以分手？

係啊一晚之間嘅事 高估左自己係人心目中嘅地位

好慘呀你,佢D態度係一日就轉哂?

咁佢做咩要係返埋一齊
想被綠第二次？
早放可能仲好既
好過你遲d灰機呀樓主

一晚之間唔覆wts唔聽電話 覆都係一個字

佢應該係一直放唔低 只要ex翻黎點都會原諒

溝個毒撚未冇事lor, 係都要搵死mk

無毒毒中意我⋯

呢次拍拖令你失去對愛情嘅憧憬同嚮往，真心建議未read就唔好害人

好sad呀
樓主最後有無同佢講咩

其實一齊個時有講過 如果有一日發現自己唔愛對方 一定要講出嚟 唔好浪費對方時間 但到到呢件事真正發生個刻 連喊都未喊得切 聽到佢話唔中意我個下已經知道自己講咩都無用

俾啲時間自己放低啦
如果係我聽到呢啲說話應該全身都震緊....
唔會接受到
不過唔係你嘅錯 係佢未放低就開始

好辛苦 好唔慣

咁佢前度都係衰人黎嘅
綠完人 明知人地有女朋友
都仲要約人地出黎食飯

真係唔太理解呢一個咩概念黎

一隻手掌拍唔響